蝕港幣個陣就係日頭 蝕美金個陣就係夜晚

但係我都同其他人一樣 我係怕輸既

其實輸錢又有咩好怕窩

戒賭熱線：1881

你的倉位如何
你的回報也必如何

屌

真

生命冇希望
前路白茫茫

10/10

賺到賺唔到
唔係靠彩數

得返D陰屍紙係度日日升

100%

我最值錢既野就係堆陰司紙

取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

笑撚左

你點知今日會紅倉㗎？
唔知㗎，股災在明天丫嘛。

唔玩啦，俾番d錢我

出事啦 屌

跌左幾日終於笑番下

好笑

我希望每一個人都唔洗俾大戶係咁舞囉

咁撚灰
得我跳返隻股JOY舞

笑撚死

有創意

笑撚咗

你漏咗對括號

（100%）

其實蝕錢有咩咁可怕喎

橫批：本多終勝

逐漸紅又得 立即變紅晒又得

完全感受到果種好灰既心情

我係憑自己實力高j既
點解要賣？

有一樣嘢我比人哋叻嘅係我唔怕蝕
但我都同其他人一樣嘅就係我係會怕輸嘅

無論個市有百般對 或者千般錯
投資本來壞處多

環保post

點解又要跌呀

走到 走唔到
其實靠彩數

recycle post

唔炒唔會輸
要炒一定會輸

今晚美又跌過

又跌啦 開心

個post有聲